維特健靈健康產品顧問 ~ 何君堯

何君堯於以下集團/商戶任受薪職位：
維特健靈 - 五色靈芝、維生烏絲素、盈活靈芝、維特健靈小兒靈芝蜜、維特健靈花旗參茶
Doctor's Choice 醫之選
盈養草 - 感冒、止咳、通便